因爲我唔準佢同異性朋友打機，傾傾下電話係度喊

我仲可以做啲咩

199999

扑野

佢傾傾下電話係就喊，話我專制唔比佢同班仔仔打機

啱

樓主同你條仔諗好第時升高中揀咩科未?

飛咗佢啦